\begin{scriptsize}
\begin{longtable}{p{15cm}}
\toprule
\rowcolor[gray]{0.9}
{\textbf{\textsc{Trabalho de Conclusão de Curso 1~~~(FGA0287)}}} \\
\midrule

 \\
\textbf{Ementa} \\
Atividades e desenvolvimento de projetos, síntese do curso de Engenharia.  Deve
 \\
ser desenvolvida sob a supervisão de um professor, podendo constar de: estagio
 \\
em laboratório, elaboração de projetos, desenvolvimento e construção de
 \\
equipamentos, ou estagio em empresas sob a supervisão da Faculdade UnB-Gama.
 \\

 \\
\textbf{Programa} \\
O Trabalho de Conclusão de Curso será desenvolvido nas disciplinas de Trabalho
 \\
de Conclusão de Curso 1 e 2 e deverá culminar na produção de relatórios parcial
 \\
e final (necessária a integralização de 163 créditos para cursar a disciplina
 \\
TCC 1). Ao término de cada etapa, o trabalho deverá ser apresentado a uma banca
 \\
examinadora, composta por professores da faculdade, incluindo o(s)
 \\
professor(es) orientador(es), a qual fará uma arguição da equipe que executou o
 \\
projeto. A nota final deverá levar em consideração a qualidade do trabalho de
 \\
forma geral, avaliando aspectos tais como adequação da metodologia selecionada
 \\
em função do problema ou projeto em questão, boas práticas de engenharia na
 \\
execução do projeto, qualidade dos resultados, forma e qualidade dos
 \\
relatórios, qualidade da apresentação do trabalho, desempenho durante a
 \\
arguição, entre outros aspectos que forem relevantes em virtude das
 \\
especificidades de cada caso.
 \\

 \\
\textbf{Bibliografia Básica} \\
A bibliografia detalhada para esta disciplina deverá ser especificada pelo
 \\
professor juntamente com a ementa, a cada vez que a disciplina for ministrada
 \\

 \\
\textbf{Bibliografia Complementar} \\

 \\
\midrule
\textbf{Pre-Requisito:} 
Disciplina sem pre-requisito
 \\
\bottomrule
\end{longtable}
\end{scriptsize}

